三星同三星打手真係一撚樣咁無恥

狗似主人形

agger

柒寶

柒寶死全家

不知所謂，三叔啲狗仔比三叔撚完一次全球唔包括香港，都仲可以比三叔扼多次上賊船嘅（柒寶之流），真係好岩去泡國比人湯黎做狗肉煲

只一次咩
久遠少少有千七
跟住有Galaxy nexus
Note7最代表
再近少少之前我都post過三星走去逼d客簽保密協議先肯換機

三星個底花到正常香港人無可能再錄用
果班一係打手，一係被虐狂

但係部s8真係好吸引wo

吸引到識飛都無用,個撚狗級售後真係去先達都無咁嬲

想知有咩吸引？
彎曲變形能量棒反光mon
Mon偏色嚴重，成個mon紅晒
電量比上代無增加，大機仲減少埋電量
指紋鎖位置柒到會掂污後鏡頭
明明s835有qc3.0以上效能，三叔生人霸死地仲要
太監埋qc低至2.0
速度低，半年前嘅iphone都贏佢9條街
Ram management 超差，開多幾個app已經不斷reload
價格高，效能低，平佢幾千嘅op3t都同佢差唔多表現
售後極差，隨時準備交會費
唔好彩爆左，仲比三叔撚住要簽保密協議先有得賠，慘過做狗
吸引？睇過，睇過～～～

屎都要搶黎食

中肯

全球唔包括香港

之前實牙實齒話唔出翻新碌柒
而加？

仲有老貓，另類重口味都要冚家剷

專出係印度呢啲國家，明洽印度佬唔識野姐

中肯條撚

明眼人一睇已知係惡意抹黑三叔，全無事實根據

samsung會爆炸
lg燒底板
sony外型十年不變，4k upscale揾笨
去到尾又係水人去買支那牌

Lg g6 依家無事啦，改好左

HTC囉咁

懷疑隻老貓變左假膠打手

未夠期啫，啱啱過一年先會黎料